男士暗瘡？護膚問題

有冇人就算啲暗瘡好左都仲有好多紅印 額頭紅 鼻翼又係 跟住面豬又有濕疹咁一撻撻

做facial 係咪搞得掂

冇得救
利申:已經花面

一起身又唔撚紅㗎喎屌佢
一洗完面就開始

Same..

same

有冇心事
情緒起伏好大影響

屌你有女朋友

仲要個樣又柒 早幾日又剪埋個髮剪走左啲陰
門口都唔撚想出

原來我搞到你咁

我都係咁 持續左幾年
做個Facial 睇過醫生 乜用都冇

多做運動、排毒，加速身塵代謝、早晚搽新鮮蘆薈 、多食蔬果 、多飲水 、 拒絕煎炸食物
做齊以上既野一定有所改善，但唔好希望可以完全冇曬，但一定可以改善到少少，因為我自己係咁樣

邊到有新鮮蘆薈
運動我都成日做㗎啦，有時會偷食啲煎炸野 水瘋狂飲

左邊面暗瘡印lup 左

做咩運動先 最好係劇烈運動 chur到你d汗爆出，有時偷食煎炸野已經死得，好似我咁樣我食一件麥樂雞就出兩粒暗瘡，我呢加係完全零煎炸野

踢波啊跑步游水咁囉

游水

你個名

做facial無撚用

買d去角質既野
無暗瘡情況1星期用1次

有冇打j嘅習慣，有就戒番3個月先講，每日半個鐘帶氧運動

除左面部清潔
至少每星期都換床單枕頭袋被袋

沖完涼有紅印！？
係咪微血管擴張咗？
係咪一早沖完涼就出紅印，到夜晚就冇？

所有野都同你一樣

有